人民日報指香港享有比歷史上任何時候都廣泛的民主

人民日報海外版發表專欄文章，批評美國國會不顧中國政府多次強烈反對，通過《香港人權與民主法案》，如果美方一意孤行，中方必將採取有力措施予以反制，一切後果由美方完全承擔。

文章說，法案內容顛倒黑白、混淆視聽，絲毫站不住腳，批評美國政客無資格對一個自由度及法治排名都高於自己的別國地區，指手畫腳，強調香港回歸以來，一國兩制實踐取得舉世公認的成功，香港作為國際金融、航運、貿易中心的地位不斷鞏固，香港同胞享有比歷史上任何時候都廣泛的民主權利與自由。

文章再次要求美方立即停止插手香港事務、干涉中國內政，認清大勢、懸崖勒馬。

每日一篇

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

每日十篇

講大話啦
市政局同新九組冇撚咗
彭定康後期最民主

港英時期撚有DQ, 支那食屎啦

習近平都係民選領袖

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

反制左美國未

岩阿
房屋署 市政局又無外判
又唔會嘜7都羅去賣（地鐵、隧道、屋村商場）

大家快的麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

日日都淨係識玩咀炮

大陸都係, 國家主席都係一人一票選出黎

翻譯：香港人是民，中央是主
看看澳門，馬照跑舞照跳多開心

再咁回應落去50篇都黎緊
多到可以出一本書

廢紙

up

唔好咁唒紙啦，開個公開google drive account咪算囉，環保呀

你岩

貿易戰岩岩開始個時都係咁

侵侵都未簽就咁 簽埋仲得了

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

我好想睇吓簽咗嘅話， 到時支那啲反應會有幾痴線

眼光狹窄，睇乜都廣泛㗎啦